表妹成日唔返學又話心理有問題，點開解佢好。。

佢無返學一星期
會講大話自己打電話番學校請假
佢媽咪都無佢符
但頭先同佢食飯佢講野好正常
我同佢講我啲事佢仲開解到我

佢同佢媽講自己心理有問題
就係唔知心理有咩問題
應該點做好？
係咪佢純粹唔想返學

介紹俾我
我幫你開解下佢

認真？

佢係咪學校比人恰？定係學校太大壓力？唔番學佢係做啲乜野？出街定係屋企

唔想返學姐

認真就慢慢同佢傾下計
了解左佢心事先
之後先一步一步去同佢一齊探討下之後點 ?
有乜打算 ? 又或者有無啲咩興趣想去做呢類先會比較好

等佢肯真係放開個心同你傾
先慢慢引導佢其實逃避都唔係一個解決辦法
只會進一步拖延佢既理想目標

無理想既要同佢再探討下
不過大多數香港學生都無
填鴨教育係教過我地點樣去思考

介紹小表妹就免了
因為你好難無啦啦介紹一個陌生人同佢探討人生
如果係靚既就再幫你諗下計

審犯咁 我唔知啊 頭先搭車我媽叫我開解佢 我都係從我媽口中先知佢無返學一星期 表妹無同我提過佢返學啲野

school bullying -> depression-> 0 motivation -> kids skip school / staying home from school

呢個我都忘記左
的確都有咁既可能性

但呢樣野更加難問到出黎
自尊問題更難一個層次

加油樓主

咁簡單？

直接同我講咪得洗鬼開post

好 聽日搵佢傾下
頭先問佢聽日係咪返學
佢竟然答我：應該係

最近嗰句 猥瑣啊你

想開就開

cap低左send左俾佢女友 佢等收皮

俾人欺凌

你如果同佢傾得埋既就傾多啲啦
俾多啲耐性去留意下佢內心既感受
感受自係最真實, 同埋最會感覺到係被關心

小表妹果句就講笑姐

不過如果真係需要既
都可以嘗試下
我自己都有讀過輔導
女友都係社工
如果真係約出黎可以用玩 boardgame 之類藉口

但就要視乎返你同佢相熟程度而定啦
同埋住得遠就可能無緣

令佢享受下性愛既歡愉
之後再慢慢勸下

又要跪玻璃

ho ball

我又覺得唔係..
如果係比人欺凌可能會連街都唔想出
但佢而家好正常
講野又有文有路
真係唔知佢無返學
仲同我講要做SBA

可唔可以唔好成日用下面諗野
癡線

唔番咪唔番其實 無乜野架 我都無乜番學 咪又係咁成功

mk妹黎?

你細妹正唔正
正既話有可能正得濟比人排斥